利物浦攻力真係好勁

投降啦 唔打啦

下半場2 2

3粒啦屌你老母

3:3

對面和/贏，立即跳樓

我利要屠盡馬家既人
馬里乜乜 馬達狗 馬迪狗 馬迪爾狗 馬馬度沙狗

支持

冇英超

痴線勁到強姦對手咁

點會冇